我朋友拍左個楊丞琳mv cover 用心製作, 入黎比個like 啦

已封鎖會員 - LOGINNAME

令我諗起湯河

自推十次！

Report video:
Hateful or abusive content
Promotes hatred or violence

Thanks for reporting

自推9次

自推8次

已完全封鎖會員 - LOGINNAME

你的朋友.....